求一套電影

以前細細個睇過套電影
主題同異形怪獸有關嘅
我只係記得 隻異形boss係女人
有一幕 落雨果時 有隊欖球隊啲人臉上會有怪物出嚟
有一幕 好似健康檢查 耳仔檢查 醫生將異形bb放入耳到
最後結局 好似係禮堂 男主角走佬 異形追住佢 去到果啲觀眾位 姐係電動有得收入去果啲 俾觀眾位入面夾死 死前仲吐小異形入男主角臉到鑽入去

有無巴絲有印象呢套戲 求名

其實係咪異形？

隻怪物同水有關 如果無記錯

推

求

有無人幫到

The Faculty

係呢個啦 唔該晒巴打